如果中左沙士

我今天決定， 如果中沙士，一定唔用口罩， 去狗竇/狗宿舍， 日日門口咳噴口水鼻涕， 誓要黑警死全家

係要攬炒嘅，見防暴直接走佢哋面前屌佢哋博拉，喺曱甴屋度散播
口頭屌鳩佢哋最多扣留48，最多畀佢哋質你兩鎚

帶同果籃去畀阿sir 同最敬愛的議員高官們

好毒，不過我鍾意，正宗流動生化炸彈